# Softwares Livres e Debian


Softwares Livres | Palestra Softwares Livres | Software Livre x Código aberto
--- | --- | ---
[![Softwares Livres][sl-logo]][sl-link] | [![Palestra Softwares Livres][sl-logo2]][sl-link2] | [![Software Livre e OSI][slxo-logo]][slxo-link]

Como obter ajuda de forma eficiente sobre Debian | Debian, D o que?
:---: | :---:
[![Obtendo ajuda][obt-logo]][obt-link] | [![Debian D o que?][deb-logo]][deb-link]
**Bora Empacotar 1/2** | **Bora Empacotar 2/2**
[![Bora empacotar 1][bora-logo]][bora-link] | [![Bora empacotar 1][bora-logo2]][bora-link2]


[sl-logo]: https://img.youtube.com/vi/WQ-dUcaq3zQ/0.jpg "Softwares Livres"
[sl-link]: https://www.youtube.com/watch?v=WQ-dUcaq3zQ

[sl-logo2]: https://img.youtube.com/vi/vDS0AQZJFGo/0.jpg "Palestra Softwares Livres"
[sl-link2]: https://www.youtube.com/watch?v=vDS0AQZJFGo

[slxo-logo]: https://img.youtube.com/vi/N0NNnq0Wyww/0.jpg "Software Livre x Código Aberto"
[slxo-link]: https://www.youtube.com/watch?v=N0NNnq0Wyww

[bora-logo2]: https://img.youtube.com/vi/d4QPnlkk5IU/0.jpg "Bora Empacotar 2/2"
[bora-link2]: https://www.youtube.com/watch?v=d4QPnlkk5IU

[bora-logo]: https://img.youtube.com/vi/ocJ497BH2qw/0.jpg "Bora Empacotar 1/2"
[bora-link]: https://www.youtube.com/watch?v=ocJ497BH2qw

[deb-logo]: https://img.youtube.com/vi/0I5ZX_x7AUE/0.jpg "Debian, D o que?"
[deb-link]: https://www.youtube.com/watch?v=0I5ZX_x7AUE

[obt-logo]: https://img.youtube.com/vi/r-K7p5CbCI0/0.jpg "Como obter ajuda de forma eficiente sobre Debian"
[obt-link]: https://www.youtube.com/watch?v=r-K7p5CbCI0


